夏寶龍上台，逃犯條例修訂有機會重新翻生，國歌法和國安法將被強制通過

夏寶龍1952年12月出生，早年在天津官至常務副市長，2003年底與寧波書記黃興國對調，到浙江擔任省委副書記，後再升浙江省長，十八大後接替趙洪祝出任省委書記。

他在2013年起力推「三改一拆」，即整改舊住宅區、舊廠區、城中村改造和拆除違法建築，其間摧毀逾2000間基督教堂的十字架以至整座建築物，又引發多宗流血衝突。

點解搵佢上台，佢上台代表左會咩？
佢曾推拆十字架，並成功鎮壓反抗者。
代表中國會命令香港在未來數年，強推一些不受香港人歡迎的法律，甚至惡法，然後強勢鎮壓，強勢通過。

其實政府都講到好白了，呢些法律包括有：
1）國歌法 （如無意外，8月前會通過）
2）國安法 / 基本法23條
3）中學及小學的國民教育科 / 愛國教育科
4）重推逃犯條例修訂 / 或與中國內地及澳門簽司法互助引渡協議
5）中港澳信貸記錄資料庫互通，並方便中國將香港人納入社會信用體系中
6）中港澳刑事記錄資料庫互通，並方便中國將香港人納入社會信用體系中
7）繼續粵港澳大灣區計劃
8）網絡安全法
9）版權條例修訂禁二次創作

係就最好

我要加快速度攬炒

攬炒??邊個炒??個政府輸左啲咩?

推個退休舊電池出黎 , 證明習種身邊根本無人 , 之前果件駱惠寧又係退休舊電池 , 開頭都係威係勢 , 一樣都係得個樣咩都唔敢做

條友上左任，堅持強推國歌法，不肯撤回

應對疫情搵劊子手
應對香港又係搵劊子手

中國真係就快亡黨亡國

快啦屌

如果無肺炎，我地已經. . .

國歌條例正式通過

即係今年香港仲多血流

如果咁樣就冇曬自由，外資全部走曬

香港人輸硬

咁樣佢地做完乜都好, 係無後顧之憂

攪炒要靠日本

"中國武漢肺炎"導致奧運取消

講真, 其實立晒又點? 政府合法性已經變0, 即係話, 呢個政府係香港做既野, 立既法, 都係非法。簡單D講, 冇人會守既法律, 仲係咪法律?

其實對家格硬黎既當初612都過硬,我地從來都冇咩本錢對抗

但係有香港警察做劊子手

一定要人出來正式宣布香港政府已無公信力

香港人點都輸硬，快攬炒

習種連續換兩件退休幹部管香港 , 原因有三個可能

1. 無港共人脈交情 , 唔洗睇港共土共面色
2. 習種身邊無人 , 唯有搵舊臣
3. 對美國人權法制裁無咁大包袱

而家立法會取消會議反而係泛民好想開會

想加快攬炒就後生女一齊做順民,唔好再為咩未來爭取d咩

最好 close 到新一屆立法會選舉

佢唔上就唔會過咩咪天真
一日支那存在一日都係對香港嘅威脅

法院都拆撚左佢都似